小心，啖定，清醒d，睇真d，聚到多人可再去，人少少就等下次，盡量換衫唔好被抄牌，感激今天有努力過，支援過及支持過的所有人

雖不甘心，但必須承認未夠力量，期待下次係超級撒雅人2來打菲利